<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Услуги &#8211; Сервисный центр</title>
	<atom:link href="https://i-try.ru/uslugi/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://i-try.ru</link>
	<description>Ещё один сайт на WordPress</description>
	<lastBuildDate>Sat, 23 Nov 2019 01:05:20 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.9</generator>

<image>
	<url>https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/cropped-logo-32x32.png</url>
	<title>Услуги &#8211; Сервисный центр</title>
	<link>https://i-try.ru</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Ремонт гироскутеров</title>
		<link>https://i-try.ru/uslugi/remont-giroskuterov/</link>
				<pubDate>Fri, 18 Oct 2019 14:43:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[serv-admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://i-try.ru/?post_type=uslugi&#038;p=23</guid>
				<description><![CDATA[<p>Ремонт гироскутеров в Махачкале Гироскутеры становятся все более популярным и удобным средством передвижения. Как и любая техника, аппараты со временем выходят из строя и нуждаются в квалифицированном техническом обслуживании. Если нужен качественный и оперативный ремонт гироскутеров в Махачкале, приглашаем посетить наш сервисный центр. Опытные мастера хорошо знакомы с конструкцией высокотехнологичных устройств и справятся с поломками [&#8230;]</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru/uslugi/remont-giroskuterov/">Ремонт гироскутеров</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru">Сервисный центр</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<h1 style="text-align: center;">Ремонт гироскутеров в Махачкале</h1>
<h1><a href="https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/1.jpg"><img class="alignright wp-image-61" src="https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/1-300x149.jpg" alt="Ремонт героскутеров" width="316" height="157" srcset="https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/1-300x149.jpg 300w, https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/1-768x382.jpg 768w, https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/1-1024x509.jpg 1024w, https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/1.jpg 1110w" sizes="(max-width: 316px) 100vw, 316px" /></a></h1>
<p>Гироскутеры становятся все более популярным и удобным средством передвижения. Как и любая техника, аппараты со временем выходят из строя и нуждаются в квалифицированном техническом обслуживании. Если нужен качественный и оперативный ремонт гироскутеров в Махачкале, приглашаем посетить наш сервисный центр. Опытные мастера хорошо знакомы с конструкцией высокотехнологичных устройств и справятся с поломками любой сложности.</p>
<h4>Когда нужно обращаться в сервисный центр:</h4>
<ul>
<li>Во время работы аппарат издает специфические звуки.</li>
<li>Аккумулятор быстро разряжается или не заряжается вообще.</li>
<li>Медленная езда, снижение набора скорости.</li>
<li>Не работают светодиоды.</li>
<li>Вышли из строя динамики.</li>
</ul>
<p>Гироскутер может выйти из строя как по причине естественного износа деталей, так и при неаккуратном обращении, попадание влаги в электронные элементы, неправильном хранении.</p>
<h2 style="text-align: center;">Как проводится ремонт гироскутеров</h2>
<p>Прежде чем приступить к ремонту, мастера проводят тщательную диагностику, позволяющую определить точную причину неисправностей. Затем проводится расчет объема и стоимости услуг. После согласования с заказчиком специалисты приступают к работе.</p>
<p>Ремонт гироскутера может быть комплексным (полная замена платы) или компонентный (замена отдельных элементов). Работа проводится с использованием современного оборудования и оригинальных комплектующих.</p>
<h2 style="text-align: center;">Ремонт гироскутеров в Махачкале по доступной цене</h2>
<p>Гироскутер – это сложное устройство, поэтому даже при малейших поломках стоит сразу же обращаться в специализированный сервисный центр. Неквалифицированное вмешательство может привести к еще более серьезным проблемам, для устранения которых понадобится гораздо больше времени и финансовых вложений.</p>
<p>В сервисном центре «Try-Teach» проводится ремонт гироскутеров от любых производителей. На выполненные работы предоставляются гарантии. Все интересующие вопросы вы можете задать по контактному номеру телефона!</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru/uslugi/remont-giroskuterov/">Ремонт гироскутеров</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru">Сервисный центр</a>.</p>
]]></content:encoded>
										</item>
		<item>
		<title>Ремонт ноутбуков и компьютеров</title>
		<link>https://i-try.ru/uslugi/remont-noutbukov-i-kompyuterov/</link>
				<pubDate>Fri, 18 Oct 2019 14:37:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[serv-admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://i-try.ru/?post_type=uslugi&#038;p=21</guid>
				<description><![CDATA[<p>Ремонт компьютеров в Махачкале Сегодня компьютер и ноутбук для многих не просто развлечение, а рабочий инструмент, место для хранения важных документов и файлов. Поэтому при поломке техники владельцу важно, что работа устройства была восстановлена как можно быстрее. Ремонт компьютеров в Махачкале понадобится как при выходе из строя важных комплектующих, так и при неаккуратном обращении (попадание воды на [&#8230;]</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru/uslugi/remont-noutbukov-i-kompyuterov/">Ремонт ноутбуков и компьютеров</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru">Сервисный центр</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<h1 style="text-align: center;">Ремонт компьютеров в Махачкале</h1>
<h1 style="text-align: center;"><a href="https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/2-1.jpg"><img class="alignright wp-image-63 size-medium" src="https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/2-1-300x225.jpg" alt="Ремонт ноутбуков и компьютеров" width="300" height="225" srcset="https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/2-1-300x225.jpg 300w, https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/2-1.jpg 514w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></a></h1>
<p>Сегодня компьютер и ноутбук для многих не просто развлечение, а рабочий инструмент, место для хранения важных документов и файлов. Поэтому при поломке техники владельцу важно, что работа устройства была восстановлена как можно быстрее.</p>
<p>Ремонт компьютеров в Махачкале понадобится как при выходе из строя важных комплектующих, так и при неаккуратном обращении (попадание воды на электронику, сильные удары, падения). Также техника может стать неработоспособной при удалении важных программ, при скачивании вредоносных файлов. Определить точную причину поломки может только опытный специалист.</p>
<h4>Основные услуги компьютерного мастера:</h4>
<ul>
<li>Ремонт и замена вышедших из строя комплектующих.</li>
<li>Настройка операционной системы.</li>
<li>Установка программного обеспечения.</li>
<li>Восстановление поврежденного жесткого диска.</li>
<li>Настройка сетевого оборудования.</li>
<li>Лечение вирусов.</li>
<li>Восстановление устройства после контакта с жидкостью.</li>
<li>Прошивка и снятие паролей.</li>
</ul>
<p>Ремонт ноутбуков в Махачкале стоит доверять только профессионалам. Неквалифицированное вмешательство может еще больше усугубить проблему. Лучше обращаться не к случайным мастерам, а в специализированные сервисные центры, которые работают с оригинальными комплектующими.</p>
<h2 style="text-align: center;">Ремонт компьютеров в Махачкале качественно и недорого</h2>
<p>В сервисном центре «Try-Teach» проводится ремонт компьютерной техники различной сложности и объема. Мастера выполняют работу в оговоренный срок и предоставляют долгосрочные гарантии.</p>
<p>Обращаться в сервисный центр необходимо не только тогда, когда ваш компьютер тормозит, не включается или не выполняет все команды, но и с профилактической целью. Регулярная чистка от пыли, замена термопасты, обновление программного обеспечения позволит продлить срок службы техники и избежать преждевременных поломок.</p>
<p>Если вам срочно нужен квалифицированный компьютерный мастер, звоните прямо сейчас по контактному номеру телефона.</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru/uslugi/remont-noutbukov-i-kompyuterov/">Ремонт ноутбуков и компьютеров</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru">Сервисный центр</a>.</p>
]]></content:encoded>
										</item>
		<item>
		<title>Ремонт телевизоров</title>
		<link>https://i-try.ru/uslugi/remont-televizorov/</link>
				<pubDate>Fri, 18 Oct 2019 14:36:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[serv-admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://i-try.ru/?post_type=uslugi&#038;p=19</guid>
				<description><![CDATA[<p>Ремонт телевизоров в Махачкале Независимо от качества сборки и модели, любой телевизор со временем выходит из строя. И тогда возникает вопрос поиска хорошего специалиста, который сможет качественно провести диагностику, выявить и устранить неисправность. Профессиональный ремонт телевизоров в Махачкале от сервисного центра «Try-Teach»  позволит вам быстро решить эту проблему. Самые частые проблемы, с которыми приходится сталкиваться [&#8230;]</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru/uslugi/remont-televizorov/">Ремонт телевизоров</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru">Сервисный центр</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<h1 style="text-align: center;">Ремонт телевизоров в Махачкале</h1>
<p><a href="https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/3-1.jpg"><img class="alignright wp-image-65 size-medium" src="https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/3-1-300x171.jpg" alt="Ремонт телевизоров" width="300" height="171" srcset="https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/3-1-300x171.jpg 300w, https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/3-1.jpg 570w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></a>Независимо от качества сборки и модели, любой телевизор со временем выходит из строя. И тогда возникает вопрос поиска хорошего специалиста, который сможет качественно провести диагностику, выявить и устранить неисправность. Профессиональный ремонт телевизоров в Махачкале от сервисного центра «Try-Teach»  позволит вам быстро решить эту проблему.</p>
<h4>Самые частые проблемы, с которыми приходится сталкиваться мастерам нашего сервисного центра:</h4>
<ul>
<li>Телевизор не включается или самопроизвольно отключается.</li>
<li>Поврежден экран.</li>
<li>Смещено или искажено изображение, на экране появились цветные полосы.</li>
<li>Отсутствует звук.</li>
<li>Не настраиваются каналы.</li>
<li>Телевизор не реагирует на пульт дистанционного управления.</li>
</ul>
<p>Если вы ищете мастерские по ремонту телевизоров в г Махачкала, уточните, если ли у мастеров опыт работы с вашей маркой техники. В нашем сервисном центре работают специалисты, которые хорошо знакомы с конструкцией телевизоров различных годов выпуска. Мастера регулярно повышают свою квалификацию и знакомятся со всеми техническими новинками.</p>
<h2 style="text-align: center;">Быстрый и недорогой ремонт телевизоров в Махачкале</h2>
<p>Современная техника требует внимательного профессионального обращения, поэтому не стоит пытаться самостоятельно устранить поломку. Опытные и ответственные мастера сервисного центра «Try-Teach»  оперативно выполнят  поставленные задачи. В наличии есть все необходимое для качественной диагностики и ремонта оборудование.</p>
<p>Ремонт телевизоров выполняется в   соответствии с техническими требованиями производителя. Мастера используют только оригинальные комплектующие, которые закупаются у официальных дилеров. На все выполненные работы предоставляются гарантии. Стоимость работ рассчитывается индивидуально, в зависимости от модели телевизора, типа и сложности неисправности, объема предоставленных услуг.</p>
<p>Для вызова мастера по ремонту телевизоров звоните по контактному номеру телефона!</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru/uslugi/remont-televizorov/">Ремонт телевизоров</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru">Сервисный центр</a>.</p>
]]></content:encoded>
										</item>
		<item>
		<title>Ремонт сотовых телефонов и планшетов</title>
		<link>https://i-try.ru/uslugi/remont-sotovyh-telefonov-i-planshetov/</link>
				<pubDate>Fri, 18 Oct 2019 14:34:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[serv-admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://i-try.ru/?post_type=uslugi&#038;p=17</guid>
				<description><![CDATA[<p>Ремонт телефонов в Махачкале Ремонт телефонов в Махачкале &#8211; одна из самых востребованных услуг нашего сервисного центра. Потеря  сотовой связи в век современных технологий приносит массу проблем и неудобств, поэтому при поломке мобильного важно найти мастера, который починит аппарат не только качественно, но и быстро. Ремонт айфонов в Махачкале может понадобиться не только потому, что [&#8230;]</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru/uslugi/remont-sotovyh-telefonov-i-planshetov/">Ремонт сотовых телефонов и планшетов</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru">Сервисный центр</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<h1 style="text-align: center;">Ремонт телефонов в Махачкале</h1>
<p><a href="https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/4-1.jpg"><img class="alignright wp-image-67 size-medium" src="https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/4-1-300x196.jpg" alt="Ремонт сотовых телефонов и планшетов" width="300" height="196" srcset="https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/4-1-300x196.jpg 300w, https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/4-1-768x501.jpg 768w, https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/4-1.jpg 920w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></a>Ремонт телефонов в Махачкале &#8211; одна из самых востребованных услуг нашего сервисного центра. Потеря  сотовой связи в век современных технологий приносит массу проблем и неудобств, поэтому при поломке мобильного важно найти мастера, который починит аппарат не только качественно, но и быстро.</p>
<p>Ремонт айфонов в Махачкале может понадобиться не только потому, что детали износились и нуждаются в замене, но и в результате неаккуратного обращения, механических повреждений и контакта с водой.</p>
<h4>Самые частые поломки в современных мобильных телефонах:</h4>
<ul>
<li>Поврежден экран или корпус.</li>
<li>Телефон не включается или не заряжается.</li>
<li>Сенсор не реагирует на касания пальцев.</li>
<li>Нечеткое изображение, появление цветных полос на экране.</li>
<li>Исчез звук или плохо работает динамик.</li>
<li>Во время работы аппарат сильно нагревается.</li>
</ul>
<h2 style="text-align: center;">Как проводится ремонт телефонов в Махачкале</h2>
<p>В сервисном центре «Try-Teach» можно починить сотовый  любой марки и года выпуска.</p>
<p>Прежде чем начать ремонт телефона Ксиаоми в Махачкале, мастер проводит диагностику, выявляет причины поломки, определяет стоимость и сроки работы. В сервисном центре «Try-Teach» работают ответственные мастера, которые хорошо знакомы с современной мобильной техникой. Замена неисправных деталей проводится только на оригинальные, рекомендованные производителем. Ремонт проводится с использованием высококачественного оборудования. Каждый клиент сервисного центра получает долгосрочные гарантии.</p>
<p>Если нужен срочный ремонт телефонов в Махачкале, номер телефона сервисного центра вы найдете в разделе контактов на сайте.</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru/uslugi/remont-sotovyh-telefonov-i-planshetov/">Ремонт сотовых телефонов и планшетов</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru">Сервисный центр</a>.</p>
]]></content:encoded>
										</item>
		<item>
		<title>Разблокировка Iphone</title>
		<link>https://i-try.ru/uslugi/razblokirovka-iphone/</link>
				<pubDate>Fri, 18 Oct 2019 14:32:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[serv-admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://i-try.ru/?post_type=uslugi&#038;p=15</guid>
				<description><![CDATA[<p>Разблокировка Icloud и айфонов в Махачкале Айфон – функциональный современный аппарат с хорошо продуманной системой безопасности и защиты личных данных. Но часто от полезного функционала страдают и сами владельцы. При неправильном обращении с сотовым можно потерять доступ к своему icloud и всем сохраненным там данным. В каких случаях вам понадобится разблокировка icloud: Вы забыли пароль [&#8230;]</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru/uslugi/razblokirovka-iphone/">Разблокировка Iphone</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru">Сервисный центр</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<h1 style="text-align: center;">Разблокировка Icloud и айфонов в Махачкале</h1>
<h1 style="text-align: center;"><a href="https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/5-1.jpg"><img class="alignright wp-image-69 size-medium" src="https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/5-1-300x169.jpg" alt="Разблокировка Iphone" width="300" height="169" srcset="https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/5-1-300x169.jpg 300w, https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/5-1-768x432.jpg 768w, https://i-try.ru/wp-content/uploads/2019/10/5-1-1024x576.jpg 1024w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></a></h1>
<p>Айфон – функциональный современный аппарат с хорошо продуманной системой безопасности и защиты личных данных. Но часто от полезного функционала страдают и сами владельцы. При неправильном обращении с сотовым можно потерять доступ к своему icloud и всем сохраненным там данным.</p>
<h4>В каких случаях вам понадобится разблокировка icloud:</h4>
<ul>
<li>Вы забыли пароль или логин от своего аккаунта.</li>
<li>Утерян доступ к электронной почте.</li>
<li>Айдиклауд удален или заблокирован.</li>
</ul>
<p>Инструкцию, как разблокировать айфон если забыл код, найти сегодня в интернете не проблема. Но не каждый может воспользоваться ей правильно. Неквалифицированное вмешательство в работу телефона может привести к серьезным сбоям в работе аппарата. Поэтому целесообразно обратиться за помощью к специалисту.</p>
<h2 style="text-align: center;">Быстрая и профессиональная разблокировка icloud</h2>
<p>Наши специалисты знают, как разблокировать айфон без повреждения программного обеспечения. Чтобы воспользоваться услугой, подготовьте серийный номер или IMEI. Мастера используют только честные и проверенные методы разблокировки. Стоимость услуг доступная.</p>
<p>Если вас интересует разблокировка айфона в сервисном центре «Try-Teach», звоните по контактному номеру телефона и мы ответим на все ваши вопросы!</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru/uslugi/razblokirovka-iphone/">Разблокировка Iphone</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://i-try.ru">Сервисный центр</a>.</p>
]]></content:encoded>
										</item>
	</channel>
</rss>
